有咩bar有得睇歐聯？

3:45am 其實有冇bar會開到咁夜...？

完嗰陣都5:30天光啦.....

有線168蚊就可以睇曬呢半年歐聯